【三點九沈大師】大師：我仍然都係叫大家保守

周五（戊辰日）：天干地支皆屬土，全土之局，繼續尋底。

又入多隻388牛

得一句？

嘴太腫，講唔撚得多

388衝完又去返開市 應該唔會再用黎挾上

主力沽唔係講笑得幾個%就唔洗主力啦

大屍就黎要改"總之一彈上195,196 d 位就沽港交所"

大C比人打咗 冇心機打字 日日得個標題

我寧願日日溝貨接刀
都不願低買高賣傳火棒給人！

其實都估到講咩

借貨減磅
長減長有

師父重有借貨食糊，如果唔係佢邊有糊食！

呢輪師父呃波鐘呃到出神入化，日日3:45就玩無字天書，連閃出閃入都懶，今日中午叫做比返個阻力位，就唔潤鳩佢

一日唔確諗升都唔使保守

師父真喺大義凜然